[求救] 開唔到機

㩒制開機，佢自己又熄又開
個mon detect唔到佢開左機 入唔到bios
點解決好？